有無人可以話下知邊到可以搵到d open raw data

有無人可以救下我
我想搵1d 關於睡眠質素既raw data eg.一般人訓幾耐
因為小弟有份mini project 想做 題目係要講有關於係咪一定要訓夠8個鐘先可以獲得良好既睡眠品質 再用regression 做分析
但我卡左成日係搵raw data到 好辛苦

有無巴絲可以幫下我

自己出問卷搵人做
一係上kaggle果d search下
Google都有dataset search engine